天下五絕去踢五人場既話應該點排陣？

紅衣好醒神
紅衣好醒神 紅衣好醒神
紅衣好醒神 紅衣好醒神 紅衣好醒神

七公降龍十八掌守龍
其他人是旦

6個人

計埋開POST果個做教練

十八掌有力量，但冇乜靈巧
係都洛花神劍掌啦

除左洛英神劍腿冇招係用腳

旋風掃葉腿

LW : Messi
RW : C.Ronaldo
LB : Marcelo
RB : Dani Alves
GK : Buffon

GK 空性龍爪手
LW韋一笑 輕功第一
RW東方不敗 輕功第二
CB 任我行 吸星大法吸實對方
FW 石破天 識飛